巴塞憑著努力不懈嘅精神 終於贏得國王盃

亞軍

笑死人咩死疤狗

皇馬呢？

改名啦

球玉贏到歐聯未? 😹

大家都贏唔到唔使爭

樓主疤狗